撳錢呀，屌您老母

如果您想黑警斷裝，政府無錢出糧，暫停運作。
您班撚樣，聽日就去銀行排隊，兌美元！要現金，唔好放係户口。趕唔切既，就去櫃員機到撳！一蚊都唔好放係銀行！

金融撚，經濟撚，得閒就解釋下點解work

pish

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

撳錢

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

推丫